有啲咩兼職係可以返咩時間都自己定 又唔洗對客

如題

五毛

咩tester ?

廚房
不過同求 想搵多份

ptbf

廚房好少炒散 又多數無得調更 無得話鐘意一時人返早一時返夜

我甜品廚房
可以做到你上面講既野
就係想搵多份
有無好路數

政府社區幹事

即係你可以鐘意返早又得返夜又得？

需要大學學歷？

唔需要
兼職嚟

可唔可以留tg 我想做

TA

有冇介紹

Ta有固定返工時間喎

留名

係呀
一星期報一次 不過工作對於我黎講好HEA
不過我就無再出聲問佢請唔請人

你可唔可以tg 我 cy0451

定期上政府職位空缺
會見到請社區幹事架啦

送外賣

保安